[
  {
    "id": "q1",
    "question": "Quelle est notre date d'anniversaire ?",
    "choices": [
      "12 avril 2023",
      "2 juin 2023", 
      "14 février 2024",
      "1 janvier 2023"
    ],
    "answerIndex": 0
  },
  {
    "id": "q2",
    "question": "Quel est le parfum préféré de Laura ?",
    "choices": [
      "Vanille",
      "Rose",
      "Agrumes", 
      "Boisé"
    ],
    "answerIndex": 1
  },
  {
    "id": "q3",
    "question": "Où avons-nous eu notre premier rendez-vous ?",
    "choices": [
      "Au café",
      "Au parc",
      "Au restaurant",
      "Au cinéma"
    ],
    "answerIndex": 0
  },
  {
    "id": "q4",
    "question": "Quelle est la couleur préférée de Laura ?",
    "choices": [
      "Bleu",
      "Violet",
      "Rose",
      "Vert"
    ],
    "answerIndex": 1
  },
  {
    "id": "q5",
    "question": "Quel est le plat préféré de Laura ?",
    "choices": [
      "Pâtes",
      "Pizza",
      "Sushi",
      "Salade"
    ],
    "answerIndex": 2
  },
  {
    "id": "q6",
    "question": "Quel est le film préféré de Laura ?",
    "choices": [
      "Titanic",
      "Le Roi Lion",
      "Notting Hill",
      "Forrest Gump"
    ],
    "answerIndex": 2
  },
  {
    "id": "q7",
    "question": "Quelle est la saison préférée de Laura ?",
    "choices": [
      "Printemps",
      "Été",
      "Automne",
      "Hiver"
    ],
    "answerIndex": 0
  },
  {
    "id": "q8",
    "question": "Quel est le sport préféré de Laura ?",
    "choices": [
      "Natation",
      "Yoga",
      "Course à pied",
      "Danse"
    ],
    "answerIndex": 3
  },
  {
    "id": "q9",
    "question": "Quel est le livre préféré de Laura ?",
    "choices": [
      "Harry Potter",
      "Le Petit Prince",
      "Orgueil et Préjugés",
      "L'Alchimiste"
    ],
    "answerIndex": 2
  },
  {
    "id": "q10",
    "question": "Quel est le rêve de Laura ?",
    "choices": [
      "Voyager autour du monde",
      "Avoir une famille",
      "Devenir écrivaine",
      "Toutes les réponses"
    ],
    "answerIndex": 3
  }
]
